我支持國安法!！ 國安大時代!

我好支持wor!
愛祖國。。。應份架wor!

有邊個唔支持。。

麻煩大家捉d廢老...叫佢鏡頭下表態支持。。

唔真誠 唔準走

國安時代! 起航

後國安法時代

國安 go go go
藍店應當愛國

收入捐 3成